點解車田正美唔畫埋中國神有聖衣？

如果連財神都有唔知會點呢

一陣間玉皇大帝都唔夠星矢打，又玻璃心